Python mit KDevelop
===================

Anleitung für das neuste KDevelop und Python 3.

Installieren
------------
...todo appimage...

Schnellstart & Debugging
------------------------
...todo... (debugger funktioniert, nur ist die aktuelle Zeile etwas schwer zu erkennen)

Andere
------
Siehe "Thonny Python IDE"
